恐怖分子整出黎既獨裁政府一開波都係搞傳媒機構

不過中共做得肉鳩酸好多囉
人地打你塊面就走去打個自己友發洩
夠薑去美領冚檔啦
不過支那死廢老夠閪膽咩

狗狗係咪覺得自己攻緊ISIS大本營

要轉移楊明單嘢視線